香港首個「無現金街市」引支付寳

即時新聞港聞

選擇分類

首個「無現金街市」引支付寳 集團：料擴展至11個街市

2017-10-23 17:27 文字大小

寶達商場街市四十個商戶已引進支付寶平台

有集團打造本港首個「無現金街市」，於旗下商場街市引入支付寶平台，顧客可以電子錢包支付「買餸」，透過支付寶程式內的優惠券，買滿指定金額亦可再減。香港街市集團總監凌偉業表示，有時商戶迫於無奈找續「又污漕又濕」現金給顧客，現在可以電子錢包支付既舒適又方便，而目前合作商戶毋須就支付系統收費，但三個月後會檢討調整，預計在未來數月陸續在旗下十一個街市推出。

螞蟻金服旗下支付寶與「香港街市」合作，於本月十二日寶達商場街市，四十個商戶已引進支付寶平台，市民只需下載支付寶程式並開設戶口，用二維條碼一掃便能輕鬆支付。而新用戶可享app內五十元獎賞，於街市內單一消費滿五十元金額，即減五元。

凌偉業表示，街市過往模式以現金支付居多，電子錢包屬未發掘地方，具市場潛力，希望市民慢慢接受新式支付方法，會努力與支付寶合作提升使用量。

支付寶港澳台區總經理李詠詩表示，街市經常找續零錢，小額但高頻次，用電子支付是非常合適，一來商戶無毋處理找續和銀行入帳問題，二來市民更方便支付和使用app內優惠。

你試下我俾現金你唔收呀！

電子嘢，仲要係大陸電子嘢，叫人點信得過

可以預視到會係香港好成功。

政府一定出曬力支持

寶達係蝗蟲區

五毛即將全面進場圍爐打丁

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

引入八達通支付屌你

QR code過數 真係on9

你要d 師奶攞個電話出黎禁禁禁我包你仲慢過俾現金

qr code仲落後過8仔
8仔一嘟就掂
on9五毛

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

識玩
唔開係天水圍
開係少大陸狗地方
迫人用

寶達喎
你肯定？